{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 미스미스터펜션(독채히노끼탕유료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できず、最大人数を超えた場合にも入室が不可能で、払い戻しもできません。 ペットは一部ペンションでのみ可能であり、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 バーベキューの利用時間は午後4時から午後10時までで、炭とグリルの使用は2名基準で20,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室は安全に注意する必要があり、一軒家の客室では家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことができます。 ヒノキタンは1回の使用で50,000ウォンです。 駐車は可能で、公共交通機関を利用する際には空港2番ゲート前101番バスに乗車して月亭里で下車するか、市内バスターミナル201番バスに乗車して月亭里で下車してピックアップを要請しなければなりません。 自家用車を利用する際には、ナビゲーションで旧左邑徳行路194または旧住所旧左邑杏源里2313-3を検索してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合には入室が不可能で、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは一部ペンションでのみ可能であり、同伴時に拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後4時から午後10時までで、炭とグリルの使用は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は安全に注意する必要があり、一軒家の客室では家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ヒノキタンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ヒノキタンは1回の使用で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能で、公共交通機関を利用する際には空港2番ゲート前101番バスに乗車して月亭里で下車するか、市内バスターミナル201番バスに乗車して月亭里で下車してピックアップを要請しなければなりません。自家用車を利用する際には、ナビゲーションで旧左邑徳行路194または旧住所旧左邑杏源里2313-3を検索してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 733
    }
}